做緊黃色經濟圈定黃色義工圈？

人地黃店入到貨賣口罩又話人地人血。

個個話支持經濟圈又唔撚比人賺少少。

成百萬口罩貨又唔比人賺錢。

訂貨入貨人手，壓住成百萬，又要驚比大陸狗偷，又驚比人放飛機，又驚比人呃，為乜柒？

可以賺10倍錢既而家賺你幾蚊就屌。

而家供不應求，demand supply都識啦，缺撚到咁加個5蚊屌到人化，仲邊有人肯幫你呀香港人。

再加上個撚個天才以為批發就一撚定唔加價既，來貨價貴就要人做翻原價。

大家同路人可以撐下？查一查其實真係知道真黃定假黃。下下屌人人血真係點樣會有人幫你呀？

黃色經濟圈唔好逼人捐又咩啦，好多小店/有心人有source有少少錢想幫手，但係真係afford唔到蝕架。。。

1

2

3

4

5

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

黃色乞食圈

wo ar

Up

Push

做生意一定要有盈利先可以持續落去
只要唔係暴利
賺咗錢之後企返我地嗰邊 (唔係打壓我地)
完全冇問題

Pish

呢幾個月都冇人消費，仲要人成本價比你，仲話撐黃色經濟圈，連登當人condom咋掛？

我要同路人賺錢

冇錯，做生意唔俾人賺錢係咩玩法？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post
(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

係咁嫁啦
D人自己炒唔到口罩所以發爛渣

Push ah